今晚絕對唔係end game

希望咁多位手足唔今晚唔好咁博，今晚絕對唔係end game。

其實成個政府上下最怕就係經濟冧，經過左暑假、10.1等旺季成績大家都有目共睹，所以政府先緊急加推蒙面法希望快速平息混亂。

所以我地應該要做嘅係拖長整個運動，拖到去聖誕新年，甚至令到班商家同政府覺得沒完沒了，我地就會見到曙光。

所以希望各位手足勿送頭

1/10 推

手足唔好送頭啊